router 求推介

嚟緊轉寬頻 打算用隻router
利申唔打機 上網睇戲 求穩定少麻煩

屋企3房有可屎牆

求router介紹

Thanks